【週日炒車】 曼城球迷吹水區78

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

求其改算

差啲2:0

白禮頓啲反擊幾勁

義和b真係好廢

尼日尼亞球王

屌我又開左個 頭先先見到自己1001

新人留名

笑撚到我暈低

有人要死了

2:0

灰 難得1001開post 比人搶左

唔好咁啦

連臨死post都開唔到 不過有阿狗陪

你依加開囉 以為你唔開

開左啦

佢開左, 推佢果個

黑羊右邊個英超章鬆撚埋

雲加頂住呀

禾愛瓜狗